陳冠希女友首爆二人拍拖經過 曾遭女方父母反對！

陳冠希(Edison)自從遇上內地名模秦舒培後，隨即收心養性，女友更為佢誕下一女Alaia，結果令出哂名「壞男孩」嘅Edison搖身一變成為慈父！近日，秦舒培接受傳媒訪問，首次大爆二人拍拖過程！

時日飛逝，陳冠希與秦舒培已相戀3年，雖然二人仍未簽紙結婚，但已育有一女Alaia。最近，秦舒培就接受傳媒訪問，首度提及二人相戀經過，仲大爆父母對男友Edison嘅印象！秦舒培首先提到自己初次見到Edison時嘅印象，指最初係喺社交平台上見到男友於網上鬧一個部落客！

佢表示自己當時覺得Edison個人好cool同好真實，所以就被吸引。喺網上鬧部落客又真係唔係個個都敢嘅，敢言嘅男人喎，難怪佢對Edison嘅第一印象唔錯啦！

之後，秦舒培喺一個時裝周活動上，透過朋友認識到Ediosn。經過一段日子嘅互相了解同認識後，就覺得對方係一個好有趣、好細心同好聰明嘅人。果然，搵到個識得所賞自己嘅人，所有嘅優點都會不停無限地被放大！

相信唔少人都記得當年Edison喺香港爆出嘅淫照風波，原來當時秦舒培嘅好友唔明點解佢會同Edison拍拖，同時亦受多方嘅壓力，但依然無阻二人相戀！

另一方面，父母亦接受唔同個女同Edison拍拖，但秦舒培指為咗改變父母對男友嘅印象，迫佢哋去美國見男友，並強調父母慢慢開始接受Edison，而成件事亦好自然，仲話男友亦有做特別嘢嚟討好父母，但就冇講到係啲咩。

至於講到同Edison拍拖，秦舒培坦言二人嘅愛情好簡單，就好似只要每天都一齊，做最簡單嘅事情就已經好開心！而且，佢仲表示對方一直都支持自已任何決定，故認為支持係最重要嘅！

好吧，物以類聚

希哥個故事教訓我地
男人 真係要識整電腦

錯晒 係男人要識刪完影片後存av 你有幾tb Av 都還原都唔得

係要識影相，唔係條女將來#metoo點算？

早彩希哥有拍片
唔係又metoo

奇拿點解唔放埋套片先潛水

第一眼見睇張相唔到小朋友個頭

7月14

屌到臭哂 幾時要還？

而成件事亦好自然，仲話男友亦有做特別嘢嚟討好父母，但就冇講到係啲咩。

希哥應該拎埋啲私人珍藏嚟討好世伯

E家係有D年青人係將無家教當COOL